Apple watch又一大突破 ，傳Series 7 將會加入量度血糖功能

health 果然係Apple 下個focus

下次加埋電擊功能，電鳩班偷食肥婆

Old news

屬實嘅話即狗衝

其實都出到無乜功能好出

傳緊三叔係第4代會搶先出左先

三星 heath 就算鳩數啦

吹自己有ECG 吹足3年，但上兩個月先拎到歐盟認可

香港要等多幾耐？

如果可以非侵入式持續監察血糖，肯定爆賣

有無呢樣醫療儀器出過？

有種係長期裝咗係手臂，你可以唔洗再篤去驗血糖。

個種都要貼個貼係手臂
而張貼都有支針係到

如果真真係要買

電擊肥婆
ching 真係有創意

Freestyle libre

會唔會岀埋量血壓

有血壓即買

啲藥廠會屌死apple
但apple唔係medical device公司
堆藥廠無咩做到

有咪埋血壓即買

咁係咪可以靠控制血糖升幅黎減肥

其實咩原理測到血糖 唔係要血先得架咩

做到mon底faceid就正

呢類儀器同鴨記堆儀器一樣

無法用係正式醫療用途

thanks to your government

咁我信apple多好多
佢提一提你已經救返好多人命

一早用緊Galaxy Watch 3量血壓

其實連登仔個個10靚廿歲, 量乜春血壓
唔到中年30 幾都應該冇乜用

電鳩肥婆 好撚好笑

其實好多後生低血壓

冇，但有德國同英國公司都開發緊

一食牛腩就電 唔做運動都照電 行唔夠一萬步又電

如果有新色(e.g.白) 加埋新功能
會trade走S4換新錶

當然準確度都重要，但對糖尿病患者更重要嘅係飲食對血糖嘅影響，睇到血糖每日餐前餐後血糖上落，比實際數值是否準確更重要。

其實一般醫學用嘅血糖機都可以有高至15%誤差，去lab驗血測空腹血糖準確度高啲，但同樣亦會有誤差。

無錯
同埋令到人平日都mon得到自己身體狀況

除咗連登仔之外，仲有連登佬同連登大叔嘅........

老人錶

有冇咁誇呀
sens專門研究量度血糖都講緊要植入sensor喎

taobao 好快有

同意，日常可以提示同埋有基本嘅檢測 其實已經相當好。如果真係出，我會買一隻畀我媽，幾貴都買。

係，如實嘅話我一定會買畀有血糖問題嘅老人家用，佢哋成日唔想篤手指，一來麻煩，二來見血始終唔係一件令人舒服嘅事，三來佢哋唔捨得用啲試紙，嫌貴。就算我自己無事都一定會買隻mon住自己。希望係真。

女權人士中大email會第一個出黎反對

長期消耗品係幾襟計
而且有fall detection咪當平安鐘

同意！

所以apple watch或其他智能手錶真係非常好嘅隨身物，睇住心跳，量住血含氧，唔好話救唔救到人一命，畀你睇多啲身體狀況點都係好事，無隻錶嘅話你一定唔會成日去量住。就算簡單如間中提你起身行下，吸啖氣，都係好事

幾時可以避孕？

黎緊6月出三星 Galaxy Watch 4 傳聞都會有血糖測

痴撚線 後生一定健康？

用汗的

完全無創其實唔準 俾普通人參考only

apple watch check個心跳其實準唔準？
前排買咗隻s6 check到心跳成日都好快

電肥婆呢下好笑

有就必買

又重演一次出ECG嗰期 Apple watch唔會準
而家準到大學醫學院用佢數據出paper

我唔會太信一開始個準確度，

但係長期Mon住玩大數據 ML改算法之下，同埋Apple會同大學醫學院合作研究堆data，玩一兩個月分分鐘已經快過依家堆血糖機幾十年發展。

班友就係唔想發展 因為糖尿嗰度食水好深

所以Apple 話主力搞health 就知呢幾年會有大野搞

正評比電擊肥婆

終於等到一隻稍為有用既apple watch

可以的話，用埋來電莖

如果準
食曬糖尿機條水
賣一皮都大把人買

返工都夠奴隸放咗工都要俾人鞭打

正皮比電擊肥婆

陰謀論 or more

你知唔知 糖尿病堆配件同藥幾撚好搵

血糖會即買

我淨知所有專利保護期內嘅藥喺中國同印度以外都好搵

只計美國糖尿病相關醫療開支每年係3000億左右，Apple依家進攻緊係監察果邊「40%-60%開支」 傳統CGM都成幾千蚊

仲要無唔少人就算無糖尿都會關注血糖。

你估下如果打得入會係一個幾撚大既市場？

係有動機
不過糖尿病相關技術故意擠牙膏有冇source 或者例證

Apple Watch 對於智能手錶而言根本唔算咩突破，

但當其他智能手錶廠浪費時間係到諗點樣令到隻錶圓面扮精工錶，

Apple就加勁功能搞到轉型到差唔多變做醫療設備產品同拎認證。

之後Apple 就會用自己market share 壓鳩其他醫療設備。

拜登凍結侵侵降低胰島素價格行政命令

非入侵性測試的話
我今舖撐你

企定係ok
運動中就唔得

Egc真心係突破
血氧反而冇乜特別

利申S4一出就買

出埋科興watch ok?

其實ECG， 血氧，血壓係唔係其他副廠出之後買佢版權用？
因為見iwatch有既野 galaxy watch3都有

ECG apple自己搞
血氧就買番來

血壓未有
血糖未見過有非入侵性可以做到